日頭望白色野成日閃閃下，係咪就快盲

下世小心d

點想閃法？係好似閃電咁定係點？

好似個mon壞壞地咁閃法

啱先上堂 話隻眼望野會突然閃閃下既話可能係視網膜脫落.....ching你睇住 如果係真既 你記得要快d睇醫生 好urgent

快d睇醫生啦